ieat 氣炸食品

有無人買過？ 會唔會質素差？
見佢上網同同行平啲 但相又唔太靚咁
未去過實體店睇

push

去實體店買夠數可以做會員
買過一次整拉麵同小食